聽日愛丁堡呀屌你老母

三點要人

推呀

推啊

推

要人呀屌

推上熱門

2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.12天下制裁集氣大會

日期：2020年1月12日(日)
時間：3PM - 5PM
地點：愛丁堡廣場
主辦：民間集會團隊
*已獲發不反對通知書

1.12 Pre-March Assembly

Date: 12/1/2020 (Sun)
Time: 3PM - 5PM
Venue: Edinburgh Place
Organiser: HKCATea
*Letter of No Objection Obtained
=========================
1.19天下制裁大遊行

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM (Tentative)
Route: Chater Road -> Causeway Bay SOGO
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

我知道！

p牌照推

幫手

721

831